人生真係好寂寞

一口氣刪左d電視app報紙app
本身上ig j開d女明星女藝人
都登出埋
本身諗住尋晚睇許靖韻九展演唱會
七點開場
猶豫到六點半仲未出門口
咁食飯咁啱做流行經典五十年
睇完又空虛
聽完歌 打完j 行完街 食完野
就咁攤係床度
熄左電話想靜下
又攞返上手聽舊歌
諗返以前d野
讀書真係最開心
1 冇咁多比較
2 d人屌你都冇屌得咁金
3 學業比事業易控制得多
講真
同人比
自己以前唔開心過好多人
但同而家既自己比
原來已經算冇咁唔開心
越係想留住時間越顯得無力
先排落銀行cut信用咭
撞返個同學做teller
做左七八年仲係個間分行
好似升左做類似組長
帶住d新人
但真係覺得點解要咁
人生匆匆
點解唔趁後生
wh又好
甚至儲錢做生意仔都好
有時覺得走水貨仲有前途過呢d
不過真係冇得講
人去到呢個年紀
反而唔諗事業
反而諗幾時死
唔睇醫生唔做身體檢查
乜都唔想知
做咩工都好
唔好失業就算
又唔好太危險
唔好太違反生理
就算
或者做teller個同學其實已經唔差
諗深一層所有野都係一個樣
咪又工一份
wh咪又做廉價勞工
走水貨咪又走走笛笛
開舖頭咪又捱貴租又未必有客
成日想唔虛度
想唔辜負青春
到頭來做咩都空虛
人生真係好寂寞

我屌你老母

搵西屌啦你